泰國人搭巴士搵唔到問題喺邊

其實我覺得個泰國人都幾得意
最起碼佢喺香港堅持用廣東話
唔之得某啲地方嘅人
落到去其他地方
要其他地方嘅人
用佢哋嘅方言去就返佢哋
最起碼佢好努力咁用廣東話想表達自己嘅不滿,亦都冇喐手喐腳

不過大眾都鍾意將恥笑加於弱者身上

九龍城班泰好多已經已經係香港第三/四代人
可能仲先過你阿爺阿嫲游水落黎香港
個阿叔講廣東話分分鐘都廿鳩幾三十年仲熟過泰文

如果個阿叔廣東話熟過泰文嘅話
咁我諗佢嘅語言水平只係得幼稚園
包括廣東話同埋泰文
咁佢應該平時係講咩話？

佢擺到明high左野啦

恕小弟眼拙真係睇唔出

咕嚕時爽，歌嫩